+++
title = "Reminder: flipdot Starttreffen morgen!"
date = 2009-10-05T05:40:00Z
author = "typ_o"
path = "/blog/2009/10/05/reminder-flipdot-starttreffen-morgen"
aliases = ["/blog/archives/21-Reminder-flipdot-Starttreffen-morgen!.html"]
+++
6.10.2009, 19:00 Uhr im Fiasko, Schönfelder Straße 18, 34121 Kassel.
(Empfehlung: n Pulli extra einpacken, Sonntag wars mal eher frisch in
der Kneipe)  
$fiasko = $fiasko + $flipdot;
